{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 메종드로즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴は不可能であり、同伴の場合、入室は拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合は保護者の同意書がある場合のみ入室が可能です。 次の顧客のために入室と退室時間を守ることが重要です。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したバーベキュー場を利用するとバーベキューパーティーが楽しめ、個別バーベキュー場と共同バーベキュー場があり、炭とグリルの料金は人数によって異なります。 客室内で素早く便利にインターネットを楽しむことができ、全客室で使用できます。 駐車はペンション内に最大6台まで可能です。 周辺の観光地には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ博物館、烏竹軒、正東津、注文津、龍平スキー場、正東津深谷海扇道、江陵眼目コーヒー通りなどがあり、これは自動車で移動する距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能であり、同伴の場合、入室は拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合は保護者の同意書がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "予約したバーベキュー場を利用するとバーベキューパーティーが楽しめ、個別バーベキュー場と共同バーベキュー場があり、炭とグリルの料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室内で素早く便利にインターネットを楽しむことができ、全客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に最大6台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ博物館、烏竹軒、正東津、注文津、龍平スキー場、正東津深谷海扇道、江陵眼目コーヒー通りなどがあり、これは自動車で移動する距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 639
    }
}